[淘大] 過左三個月, 仲係未識流水抗爭

淘大擺明係局
藍絲popo黑社會擺到明吹大雞大集結
又唔係夠人就去玩反包圍
得果幾十個手足就吹雞去同人硬撼
依加咪見一個拉一個囉
佢地去佔商埸咪尤佢地佔囉
見唔見d舖落哂閘呀？ 我地多謝佢地都黎唔切啦

人進我退 明知送頭都仲死衝去唔係叫勇武
睇清楚形勢先好叫人衝啦 好嗎？
唔啱聽我都要講 話我冷氣又好 要block隨便
915見

聽日見！